求下大家唔好濫用私刑 非法禁錮

齊上齊落呀

唔好呀

推
咪係機場做啦

721 811
唔洗還?

唔係而家

唔好

推

五大訴求去咗邊